唔好再屌啦早d訓聽日仲要搭狗鐵返工

早d出門應該冇甘多人

屌左成晚，訓醒咪又係搭狗鐵

甘你老母閪